請大家收工盡快去支援

圍警總表達訴求😊
極度表揚提出包圍警總的網民 好有腦

我覺得盧狗記者會講乜都無用 有充足理中由圍警總要求說法 但請思考佢話阻住警察緊急服務點對應
我覺得 咁點解警察要阻住緊急救護服務衝上救護車拉示威者 強烈要求說法!

收工即到

希望有在場比鄺神睇 盧狗一定話我地阻住緊急服務 睇下鄺神覺得有無邏輯問題